有無人屋企仲有中秋節個陣剩低既月餅未食哂?

仲有兩盒
諗住過年個陣包一包花紙送出去

仆街師

月餅師

留返下年中秋送畀人

慢食師

正仆街

未過期咩

有

拎去氣一氣炸is ok

連登有個大仆街

氣炸月餅

拎去比定延食

聖誕party唔拎嚟換

邊度

佢個名叫印狗

聖誕送曬出去啦

印仔邊有party去

米癲拉

尊重拉

俾印媽氣炸

拎番bbq bbq

氣炸食咗佢啦

食得晒先至好買

唔好乜都氣炸好唔好